對峙緊 一隻狗除gear 舉高雙手

慢慢行向我哋 企喺我哋呢邊 面向返班狗

跟住會發生咩事？

有可能咩

歷史上有冇發生過類似兵變

得佢一個？

然後隻狗會比其他狗咬死

發生呢件事嘅概率= donald Trump 幫曱近平打飛機

會比其他狗射死

單係除gear已經無可能發生

應該細過
搏輸咗死得好慘
狗格唔會衝破到心理關口
但如果有一隻「諗咩少少」呢？

一隻⋯只要一隻⋯

咪FF啦
投降從來只會發生覺得自己輸比敵人底下
人地會驚你咩

五個月仲講有白狗叛變

5年啦

真

冇可能呀傻閪

屌你天真又唔係 唔屌醒你又唔舒服

呢班所謂警察只係濫用佢地權力得到動物上既慾望快感 係唔會夾雜良知同人性

加上受既教育程度低（前線）
容易被同袍影響（2015魚革笑話：我要改變警隊）

督察以上逗糧 當戰略game咁玩架咋 有時想做將軍咪出去無雙揮棍 射下tg
你班人射完淨係識叫識跑 咪撚玩啦 我打機我以為打緊bot咋

佢地會倒戈相向？ 咪玩啦 專心諗下有咩計贏到仲好

發完夢未啊

3萬件渣滓
冇一件係有良知架

612嘅時候我會咁諗
721後有啲希望
831後只求有白警講出真相
11月了
仲有咁嘅諗法會唔會太傻

2014講到依家
訓醒未

入職標準係鬥蠢
係學堂洗腦改變人格摧毀自信心
工作內容係互踩爭上位

真係唔好咁天真
美國有天授槍權唔係冇原因

講小d尻嘢, 推下行動 post OK?

小朋友，五年啦，醒未呀？

唔好妄想了

訓醒未

跟住鬧鐘會響，又要起身返工

如果步sir仲在生 可能會

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

[訓撚醒未
日撚日幫黑警洗白 FF]

你地有冇諗過點解無白警叛變?
每次都大叫唔係Endgame唔係Endgame
每次都諗有下一次
但班白警係唔會有下一次架
佢地今次叛變咗，唔了結件事佢地就玩完，就變示威一方既condom

「靠你地革命，死得啦。」

黎到11月都仲有人咁樣FF
唔怪之得會大叫放人啦

5個月啦仲FF?

有就贏左
不過冇

發緊白日夢？

一定俾人射死

全部沖曬過嚟又拉幾十個番去

逃兵會被射殺

［文宣貼紙］點解你班連登仔會識用貼紙嚟做文宣架

五年前，有一個人同我一齊企最前，前面就係狗防線，我問佢如果你做咗狗又遇到呢啲事會點，佢話太過份會除裝幫示威者，五年後，佢真係考咗做狗，前線得返我一個，五個月啦，佢仲呃緊OT，叛變？收皮啦

成班中晒路西法效應
冇可能醒架喇

你條撚樣當日你係點講架

唔好FF

下一秒食tg，其它狗對住佢狂射

唔好咁天真啦

我正評你個5年

香港人末日到咗都唔知

笑撚死
忠既 有良心既 頂唔順既一早辭哂職
仲留低既全部死有餘辜

想可以 但講真呢

P(有白警)< P(侵出兵打柒曱平)

得佢一個一定死
呢種情況起碼要係警隊內部出情況先得